We don't talk anymore

I overdosed
Should've known your love was a game
Now I can't get you out of my brain
Oh, it's such a shame

其實你同我性格都係一樣
但奈何我變左比壓力你的一方
好後悔
我知錯啦
但已經太遲

咩事阿？你係絲？

sad

Same here

仔呀